［波台雷動］陳7落後中

大家快啲去投票呀